駝鹿監督新作 杯麵番 へんたつ

CAST
鬼：高杉薫
貓：門脇 舞以
音：アニプレックス

STAFF
監督とか：たつき
作畫とか：伊佐佳久
美術とか：白水優子

第1集自己up上twitter

吊打前面同後面兩套辣殺驚

竟然動畫化到？

竟然係呢出動畫化

>貓：門脇 舞以
希望佢搵到食啦

今季仲有套overflow 都係佢配，又係杯麵番，不過係成人版

做咗單親

勃つ起 へんたい

一google... 哇 個黑歷史